FLOWER POMP

Prosty układ zbudowany na mikrokontrolerze ATtiny13, składający się z pompy wody, czujnika poziomu wilgotności gleby oraz czujnika stanu wody w zbiorniku. 
Gdy poziom wilgotności gleby jest niższy niż ustalony uruchamiana jest pompa wody. 

